[鬼拍後尾枕]黑警：「我地要對住啲暴徒掟汽油彈，掟汽油彈，掟汽油彈啊！」

推佢老母

請幫手備份

推

push

痴撚左線 講埋真話

講咩呀 short左？

講撚到自己空裝上陣咁
你乜柒都有 仲有鎗

twitter!

Backup

WA

short 撚左

條友一直係做開嫁禍示威者嘅角色， 次次都負責掟汽油彈， 點知今日做返黑警唔習慣講咗幾句真話。

推
推
推
將個plan講曬出黎呀！！！

係咪未食藥呀屌

情緒完全失控
前線仲要同呢班怪物對抗

Omg

EQ濫定為0, 完.

push when i see this post

推啊

痴撚線

推推推

恐怖分子，殺人償命

Hi咗野？

Ok 上 reddit

qg8

證明汽油彈擺明係狗掟既

佢似係對記者講，叫記者影掟汽油彈既人

大家唔好炒車

示威者上網打飛機話要定汽油彈

煽惑暴動，煽惑縱火，教唆殺人

全副武裝防暴警察話要掟汽油彈

警員壓力大一時講錯

香港係法治社會

屌你老母

我地要對住啲黑警 黑警開槍呀 開槍呀 開槍呀

明顯係剪左一部分出黎啦，其他現場討論post己經冇咩係熱門，唔該出面盡有好多手足架，可唔可以推翻現場post先

平時臥底扮暴徒

終於頂唔順 講真心話

食撚左誠實豆沙包

推！佢！老！母！啊

Sir this way

what the fxxk is wrong with him?

已經short咗

花式自爆

有冇Twitter link

完全唔明佢jm9

屌你老母 汽油彈食撚屎 尋晚話人製彈 今日就爆 弱智仔真係弱智

似

我都覺得係，應該係講講下有手足出火魔法，跟住勁激動：「掟汽油彈呀！掟汽油彈呀！」

持武弱智人士通街走、令人好擔憂

DLLM死黑警

佢個樣似HIGH左野

死全家啦垃圾

幫手備份

魔警

咪係
冇開開槍點會咁講！

乜撚野

Tui

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾全世界知誰是真暴徒！！！

上twitter

推撚左先

果然真係痴撚左線

仆街成撚隻癲狗咁

cls

tui

有冇人上英文字幕 推上國際

藍屍會話你斷章取義
話佢講緊D暴徒掉汽油彈,我地警賊要對住佢地

終於肯認啦咩
等睇你4點鐘點拆

誠實豆沙包

癲咖

雖然黑警好黑人憎但你唔好屈佢，佢都唔係咁嘅意思你唔好歪曲事實，佢只係對住啲人講話：佢哋想佢哋定掟氣油彈呀你睇下啦 ？佢嘅意思係咁姐唔係話叫黑警同袍掟汽油彈。 雖然我都好仇警，但係你唔好撚當我傻！ 我有眼去睇！

傻閪咗！咁都可以當差解散警隊香港先有求

屌你老母死黑警

有冇完整版，唔知佢up乜9

讀毅進好簡單

我地要對住啲暴徒掟汽油彈

佢平時做開鬼掟開

推你老母呀

推 要麻包袋對付休班

其實呢啲人點做到警察嫁

收皮啦死黑警，講到自己好有生命危險先被逼用武力，屌你老母我地當初用咗幾大決心先喺夢入面去玩火呀，就係因為你地班撚樣畜牲濫用警權打尻我地手足呀，係唔撚係要我地企定定比你打我呀？宜家出嚟懶委屈咁撚，收嗲啦狗隻

G

佢地應該真係做開

Push做開先會講得咁順口

唔記得咗自己今日著軍裝麼

似係啦
一時忘記自己今日扮演的角色

暴徒現真身

其實全部散仔都係咁架......

psuh

蘋果動見

大家冷靜d唔好炒車啦，講緊個邊有人掉彈。 次次唔睇清楚又煲大又核彈

痴撚左線

燒撚到你地咩 屌你老母

推返真彈post啦 呢d擺明好易解釋 無意思

掟佢老母

制裁list已上

屌 癲狗

係咪呢個popo以為自己入左副AC

721 811 831 san uk ling

你掟槍呀~屌你老母

我估佢應該話我地對面d暴徒DUM汽油彈
點知講左真話

有冇twitter？推爆佢…

條友係語癌定俾鬼拍

好威呀不過大家一早知啦, 地鐵站全部都係你地燒

幫佢理由做咩標目我諗好啦：魔警失理智，揚言要對示威者使用汽油彈

拎去比謝撚樣睇

pish!

唔緊要，一於幫佢發揚光大

推 呀

講多次

做咩事

剿滅恐怖份子
人人有責！

推 狗要還

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

PUSH

推呀

push鬼拍後尾枕

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

凱之巨人

醒唔起今日自己著番制服？

up

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

推!!!!

咁都得

毅進仔辭不達意是常識吧

返青山啦
點可以被班short嘅有槍

咪推啦 炒車

真核彈